選擇良心公司後才消費

消費者才是老闆, 以後消費前要用腦, 選擇良心公司後才消費